---
title: STILPUNKTE® App
---
Die besten Unternehmen ganz in Ihrer Nähe. Exklusive Angebote und Events, sowie herausragenden Produktinspirationen - alles nur einen Fingertipp entfernt.

Die STILPUNKTE-App, eine Erweiterung des renommierten Online-Portals www.stilpunkte.de, bietet Ihnen den direkten Zugang zu hochkarätigen Adressen, exklusiven Angeboten und herausragenden Produktinspirationen - alles nur einen Fingertipp entfernt. Mit dem gewohnt eleganten Design haben wir STILPUNKTE für Ihr iPhone optimiert, um Ihnen die besten Angebote Ihrer Stadt zu präsentieren. Dank unserer App können Sie spontanes Shopping auf einem neuen Niveau erleben - unkompliziert, übersichtlich und stets stilvoll.

Als leidenschaftlicher Lifestyle-Guide ist STILPUNKTE ständig auf der Suche nach einzigartigen Adressen in Ihrer Stadt. Entdecken Sie mit uns exklusive kulinarische Genüsse, kreative Einrichtungs- und Gestaltungsideen, die aktuellsten Trends in Mode, Schönheit und Wellness, einzigartige Schmuck- und Uhrenkreationen, sorgfältig kuratierte Kunst in ausgewählten Galerien sowie automobile Highlights und Fortbewegungstrends.

Wir sind stolz darauf, Ihnen unsere neuesten STILPUNKTE auf dem iPhone in Städten wie Köln, Düsseldorf, Bonn/Rhein-Sieg, Essen/Ruhrgebiet, Koblenz, Aachen, dem Bergischen Land und dem Niederrhein zu präsentieren. Die Expansion in weitere Städte und Regionen ist bereits in Planung.

STILPUNKTE ist mehr als nur eine App - wir präsentieren Ihnen Highlights, die dazu beitragen, Ihr Lebensgefühl zu bereichern und zu verschönern.

---

## Die STILPUNKTE® App im Apple App Store und Google Play Store herunterladen

- [STILPUNKTE® App im Apple App Store](https://itunes.apple.com/de/app/id701606884?l=de&ls=1&mt=8&at=1001lKUT)
- [STILPUNKTE® App im Google Play Store](https://play.google.com/store/apps/details?id=de.stilpunkte.app)
